重要救理大手足啊！！！

佢哋重未走曬㗎！
方法可能要檢討，
但唔可以放棄手足！

理大SOS

理大SOS

推

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

仲有一百個無人理

冬天到了，人在異鄉的手足們，
此刻，有感到無助嗎？會飢寒交迫嗎？

請課金，接濟台灣手足！

香港人，齊上齊落、不離不棄。

守到最後 唔好衝

要撐住佢哋

其實今次係好機會攬炒尖沙咀東同成條彌敦道
唔好比手足白白被捕
如果入面既真係手足，應該打悲情牌
然後和理非見到，必會
全面進場中午晚上快閃百周年大富豪噴水池